有冇高潮教學

冇試過高潮，好想體驗下

捉住自己條j 出力上下喐

冇j，不過有時都會幻想下打j會係點爽法

絲打等我幫你啦

女仔比男仔敏感度好似高4倍
按比例減返差唔多
Btw點解喺潮流台講呢啲

高潮嘛
多水咪成為潮流囉

笑死

去買樓先 有左樓自然有高潮